鑿壁偷光根本係一個刑事毀壞合理化既故事

原來古代刑毀係會受到後世萬人景仰
咁跳閘又算得d咩?

利伸: 唔鼓勵
而家d石屎牆咁堅硬 人手鑿一世都未必鑿得穿 唔建議虛耗光陰

同孫中山同一個道理
國父來了我跟隨

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告